返緊學想放假,放緊假就想返學

真係矛盾

系=.=

唔覺 番學都係想放假 黎緊個sem多lecture 12credit 自製sem break

龍仔你有冇申請公共圖書館自修室

我會申請呀
應該聽日拎表

廢青

申請屯門定屏山好

我申請你申請個間

咁啱嘅 我都諗住申請你申請個間

點解要申請

屏山

係 上到degree既都係咁hea,係啲asshole/hd仔先要死chur搏上degree

3月1至5月頭自修室要憑證入座(好似係

未諗好